連登仲有無人記得當年吉野家果單野

唔知條女重新展開左佢人生未
當年網路資訊仲未好似而家咁多, 真係比人講左一段時間

搖滾 準備

聽講佢近期好中意聽ekids

條撚準未

描撚準備

咩事？
利申：00後=.=

搖滾準備

條撚準備

唔好

條女食緊洋腸係外國生活
利申： 有佢ig

你話你老母呢埋係你後面食雞脾都得架啦
圖呢

世界大戰post

唔好打999

條女超撚正

唔撚好避

層樓準備

條撚好味

搖撚準備

放針抵俾人拉啦

瞄撚好未

條癮準備

爛左呀

兒登最鍾意笑受害人

點解呢個post咁學術？
係咪低估咗連登人熱愛文字嘅程度呢？

唔撚準避

喂呀！爛喇！

瞄撚準未

扑野家案
利申零零

高清拍攝

收皮啦 人地一路係香港
L記做緊呀

有冇圖呀，冇圖點討論呀

本來重新展開咗因為你開post又沉返

喂呀

想知嗰男既而家點

條撚仲準備緊

瞄撚準未！瞄撚準未！高清拍攝

喂呀！唔好拍啊！

入左啦入左啦

淨係記得讀五育

無圖你話條女係你老母都得啦

Google 有相

唔好影呀 唔好呀 呀~

條撚腫未

L記姐係咩？

賣鞋

唔好影啦

講咁多圖都冇張 點討論？

講咗三版
又無圖又無link

一睇就知緊 會插到痛 （可以未濕)

成班都唔知點做野

圖又冇link又冇ig又冇
點討論呀？

搖撚準未

遼撚準未

其實係講緊咩 瞄撚準未? 條撚準備?

好心啦 呢個post都乞圖
一講個腦已經即刻回帶啦

唔撚準備

喂呀 爛左啦

好痛呀 唔好影啦

喂也 爛左啦

搖滾好味

當年冇乜香港人做愛片流出
返到學校個個講 又一齊開電腦睇

成個post都有聲

我要打999

其實個個都聽得唔清楚
淨係聽到 好痛呀 唔好影啦

經過呢件事，我的志願都係寫吉野家

月經

Woo~入咗

入左，入左，woo hoo

條撚好味~

又block一個

單嘢幾時？

好撚多小朋友

高清拍攝
條撚準備
喂呀爛咗啦
入咗啦入咗啦
唔好射入去呀

乜事

喂呀 爛左呀

當年用藍芽share條片

救樓主老母

巴打好波

一世平安

兩條仔幾時出嚟解開呢個香港十大謎團之一

link?

個女仔都係受害者黎嫁,唔好搞人啦.

條女一向有同啲仔扑開，佢嗌唔好只係話唔好拍片。

到條片流出咗就扮聖女告人老強，呢啲臭閪正陷家剷落地獄。

高清拍攝！(240p)

我話你老母食非洲腸都得架啦

其實正常都唔會咁大膽係公司扑條女
會唔會係條女成日係公司撩d仔先，咁岩流出所以扮受害

門鎖好未

當年仲要點錯相起錯底

大家記唔記得有套係:
飯桶黎架，飯桶黎架

#metoo

條友準備

爛左啦

係包包2005年

嘩你除撚埋佢個bra啊

條女係我後面食緊雞脾

好痛呀

啲仔好似俾人告老強

成日見人係到問到底果四隻字係咩
會唔會冇人記得

呢個同尼斯湖水怪一樣都係一個迷

喂呀爛左呀

同期? 包包早好多喎

扑O野家～

中間幅圖似樣

你就係畀人起錯底嗰個？

140p

叫我？

點解唔起堆仔底？

扑嘢家?

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

lm

條女好味

2009年7月6日，案件於香港高等法院開審，至8月13日裁定何姓首被告強姦罪名成立，另外兩名被告則被裁定協助及教唆強姦、妨礙司法公正兩項罪名不成立，當庭釋放。至9月7日，首被告被判入獄4年

資料來源：維基百科

我未準備啊

其實點解當年有「高清拍攝」依個concept ？

唔好 影

聽講條女果單野之後比人趕咗出屋企 去咗西灣河女童中心住 之後既野就唔知喇

未來人

電視開始有高清 有機頂盒

有冇人記得護士仔

含撚好味

最撚衰係個兩條仔，拍又唔拍到尾

好想屌

2008 已經有HDMI 呢樣野

正唔正呀？

我射架 我真係Call白車

woooooo～

又回帶 條女係我以前中學同學黎

圖呢？

到衣家都無咩流出有佢個樣嘅相

同學咋嘛，冇話有圖喎 佢宜家改咗名啦，佢以前個名疊字黎既

果時高清都未普及 唔好膠

中學雞果陣因為𠵱單野
以後放lunch食飯去都改口叫扑野家

無相你話係你老母都得啦

你鍾意講乜咪講乜囉 你咁撚勁有晒你中學全部人既相既

未普及 代表唔可以有人聽過
神logic

好撚大波 好似話流出條片之後俾恆生炒左

60-70年代已經有internet
你有冇聽過你阿爺會提？

重有單好似係曼谷情侶？

好似仲做緊

記得條女對ball勁細

果陣果幾條仔好似有跟人
呀公叫黑古樂
大佬叫呀全
活躍於太和一帶既垃圾黑社會

有冇合集？

吉野家, 依度係布吉, 恆生護士仔, call白車....... 仲有邊啲當年今日嘅集體回憶？

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

記得以前avgle有合集

討論左咁耐 有呢條女個ig未呀

自從this av太多廣告唔再流行，youpxxx tubeight 依啲西洋健身片又睇唔慣……… 而家己經冇再上網睇電影了。
請問avgle是什麼來的?

你咪撚on9啦，08年我啱啱換左部 1080p電視
當年cctvb 仲瘋狂宣傳北京奧運係高清直播

第一位metoo臭雞

10

好唔好味

不能忘記你

我地依家係布吉

登登.....護士仔呀

如果當年冇放段片上網
咁而家幾多歲

LM

連登仔仲未起到底

出返黎，入撚左

咁冇計架wo, 扑開又點，果刻佢話唔願意，你又夾硬入，就已經衰老強啦

咪就係
條女講哂唔好 又話報警
班仔抵死

仲要拍埋片 , 自己囉黎啦 ...

條仔幾時出黎同廣大網民講聲當時佢到底講咗邊四個字

我係描撚準未派

中文listening題目

配埋把聲真係一流

護士仔真心正
初初睇真係驚為天人

有合集未

只差一點點

呢d都變哂集體回憶

BTW 恆生妹真係好撚正

gay post 嘅話我諗第一版已經有 4k 片

時事台，仲以為係講吉野家用中國黑龍江米單野。

當年入去D係咪被人打到傷

又嚟宇宙大戰

條撚準備 瞄撚準未 條撚好味

Mov00423

仆街 睇左條片咁多年 第一次見過呢幾張圖

仲有冇？

有冇人記得 ive 鄧覺欣

死淫閪

我就係條仔

條撚樣真係好撚戇鳩 真係你個名

描撚準未

08年我記得已經有J2 已經係用高清

打錯,應該係當時TVB J2開播時自稱係"高清"

80後港女普遍細波

入之前嗰句真係千古難題

咪係…
人地日本2002年已經有1080p啦

我都想扑佢

利申 亂up

吉野奇案

聽聞轟動一時，好大鑊